恒基中期基礎盈利升124%

call 得太少....

中期業績及股息
董事局宣佈集團截至二零一七年六月三十日止六個月內，股東應佔(未經審核)盈利
為港幣一百四十一億五千八百萬元，較去年同期之港幣八十六億一千一百萬元
增加港幣五十五億四千七百萬元或64%。每股盈利為港幣3.54 元(二零一六年：因應
二零一七年派發紅股調整為港幣2.15 元)。
若撇除投資物業及發展中投資物業之公允價值變動(已扣減非控股權益及稅項)，
集團期內之股東應佔基礎盈利為港幣一百零七億三千一百萬元，較去年同期之
港幣四十七億八千二百萬元，增加港幣五十九億四千九百萬元或124%。每股基礎盈利
為港幣2.68 元 (二零一六年：因應二零一七年派發紅股調整為港幣1.20 元)。
董事局宣佈派發中期股息每股港幣四角八仙（二零一六年：每股港幣四角二仙）予於
二零一七年九月七日（星期四）登記在本公司股東名冊內之股東，而該中期股息於香
港並不需要繳付預扣稅。

好明顯有春江鴨，隻15992 兩日多二千萬街貨

呢個一定啦

乜野春江鴨

春江水暖鴨先知

春江鴨一詞，出自蘇東坡的詩，「惠崇春江晚京」
竹外桃花三兩枝
春江水暖鴨先知
蔞蒿滿地蘆芽短
正是河豚欲上時
春江鴨，便是出自「春江水暖鴨先知」這句說話的意思是春天的天氣回暖，表面上是看不見，但只有在江中的鴨可以接觸，比其他人先知道。
所以春江鴨便代表在市場中，一些可以早觸先機，投資比人快一步，而可以獲得較大利潤的人。